# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-18 00:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-18 00:50+0800\n"
"Last-Translator: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ..\src\main.cpp:56
msgid ""
"Announcement\n"
"\n"
"The data is sourced from the network.\n"
"The analysis results are only for reference.\n"
"Regarding the accuracy and quality issues of the data,\n"
"this tool shall not be held responsible in any way."
msgstr ""
"免责声明\n"
"\n"
"数据来源于网络，"
"分析结果仅为参考依据\n\n"
"对于数据的准确性及质量问题，"
"本工具概不负责"

#: ..\src\main.cpp:61
msgid "Announcement"
msgstr "免责声明"

#: ..\src\main.cpp:60 ..\src\StockData.cpp:69 ..\src\StockData.cpp:82
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ..\src\MainWindow.cpp:7
msgid "Stock Data Analyzer"
msgstr "股票数据分析器"

#: ..\src\MainWindow.cpp:36 ..\src\MainWindow.cpp:87
msgid "Get Data"
msgstr "获取数据"

#: ..\src\MainWindow.cpp:38
msgid "Select Stock Code:"
msgstr "选择股票代码："

#: ..\src\MainWindow.cpp:45
#, c-format
msgid "Copyright %s 2024 ByteSharky All rights reserved."
msgstr "版权所有 %s 2024 魚䲆鱻䲜 保留所有权利。"

#: ..\src\MainWindow.cpp:71
msgid "Please enter a stock code"
msgstr "请输入一个股票代码"

#: ..\src\MainWindow.cpp:71 ..\src\StockData.cpp:249 ..\src\StockData.cpp:274
#: ..\src\StockData.cpp:306
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ..\src\MainWindow.cpp:76
msgid "Querying..."
msgstr "正在查询..."

#: ..\src\StockData.cpp:50
msgid "Failed to allocate memory"
msgstr "内存分配失败"

#: ..\src\StockData.cpp:69 ..\src\StockData.cpp:82
msgid "No data available for analysis"
msgstr "没有可供分析的数据"

#: ..\src\StockData.cpp:145
#, c-format
msgid ""
"Buy Orders Analysis (%d):\n"
"Prices - Max: %.2f, Min: %.2f, Avg: %.2f\n"
"Transaction Amounts - Max: %.2f, Min: %.2f, Avg: %.2f\n"
"Most Recent - Price: %.2f, Volume: %d\n"
"\n"
"Sell Orders Analysis (%d):\n"
"Prices - Max: %.2f, Min: %.2f, Avg: %.2f\n"
"Transaction Amounts - Max: %.2f, Min: %.2f, Avg: %.2f\n"
"Most Recent - Price: %.2f, Volume: %d"
msgstr ""
"买入订单分析 (%d)：\n"
"交易价格 - 最大值：%.2f，最小值：%.2f，平均值：%.2f\n"
"交易金额 - 最大值：%.2f，最小值：%.2f，平均值：%.2f\n"
"最近数据 - 价　格：%.2f，成交量：%d\n"
"\n"
"卖出订单分析 (%d)：\n"
"交易价格 - 最大值：%.2f，最小值：%.2f，平均值：%.2f\n"
"交易金额 - 最大值：%.2f，最小值：%.2f，平均值：%.2f\n"
"最近数据 - 价　格：%.2f，成交量：%d"

#: ..\src\StockData.cpp:161
msgid "Analysis Results"
msgstr "分析结果"

#: ..\src\StockData.cpp:176
msgid "Failed to initialize CURL"
msgstr "初始化CURL失败"

#: ..\src\StockData.cpp:197
#, c-format
msgid "CURL request failed: %s"
msgstr "CURL请求失败：%s"

#: ..\src\StockData.cpp:201
#, c-format
msgid "HTTP request failed with status code: %d"
msgstr "HTTP请求失败，状态码 %d"

#: ..\src\StockData.cpp:249
msgid "Error: Missing fields in data"
msgstr "错误：数据中缺少字段"

#: ..\src\StockData.cpp:274
#, c-format
msgid "Error parsing data: %s"
msgstr "解析数据时出错：%s"

#: ..\src\StockData.cpp:305
#, c-format
msgid "Error occurred while fetching data on page %d: %s"
msgstr "在获取第%d页数据时出错：%s"

#: ../include/wx/msgdlg.h:278 ../src/common/stockitem.cpp:212
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../include/wx/msgdlg.h:279 ../src/common/stockitem.cpp:183
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../include/wx/msgdlg.h:280 ../src/common/stockitem.cpp:184
#: ../src/msw/msgdlg.cpp:447 ../src/msw/msgdlg.cpp:751
#: ../src/richtext/richtextstyledlg.cpp:293
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: ../include/wx/msgdlg.h:281 ../src/common/stockitem.cpp:151
#: ../src/msw/msgdlg.cpp:447 ../src/msw/progdlg.cpp:884
#: ../src/richtext/richtextstyledlg.cpp:296
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../include/wx/msgdlg.h:282 ../src/common/stockitem.cpp:169
#: ../src/html/helpdlg.cpp:63 ../src/html/helpfrm.cpp:108
#: ../src/osx/button_osx.cpp:39
msgid "Help"
msgstr "帮助"